韓國瑜拚觀光淪笑柄！本土樂團重話怒譙：高雄人很可憐

中國高雄市長韓國瑜自選舉以來，一舉一動都被關注，力拚觀光的他提出多項嶄新的創意政策，14日更號召情侶跳愛河象徵「永浴愛河」，積極推動愛情產業鏈，不過近日就有知名本土樂團跳出來發表看法，認為高雄人現在已經淪為其他縣市的笑柄，嗆辣直言：「高雄人真的很可憐！」

樂團拷秋勤時常在臉書發表政治言論，日前拷秋勤就發文直言：「高雄人真的很可憐，自從去年1124之後，常常成為台灣其他縣市、各地朋友的笑柄」，拷秋勤舉例表示，現在高雄人的日常總是被問：「你去迪士尼了沒有？」、「F1 紅牛車隊來了沒」、「愛河水好喝嗎」、「摩天輪蓋好了沒」、「我想要環球影城的紀念品」、「發大財了嗎？」更說重話表示真的覺得很羞恥，認為現在的社會風氣就是「熱衷低俗潮」，文章還附上一張高雄觀光局長潘恆旭扮成愛神的照片，似乎意有所指。

貼文也引起許多網友附和，更有同為高雄人的網友留言：「身為高雄人，光是每天被當成笑話就飽了！」、「高雄已經很久不敢回去了，只能留在屏東南漂，歡迎來南國，入境免簽証」、「不要懷疑，這就是89萬人要的新高雄」、「高雄現在是笑話一籮筐的來源」、「我高雄人，我也會笑高雄」、「現在聽到發大財就生氣」。

🇰🇷 Yu

發大財了嗎

發大財

跟本亂來，任達華個到直頭唔知攪乜，做野跟本入門級

搵陳帆去做高雄市長，表現都唔會差得過呢個口號王

高雄要起國際大雞場

G持

唔好挫高雄人士氣
我仲想睇你地市民鳩嗡多幾年
24/7 娛樂節目

我想要環球影城紀念品

高雄人自已選自已受

89萬

支那人最鍾意講要搞好經濟，香港土共講咗廿幾年啦

真的。。。選個白痴出嚟而家自己受返

物以類聚

去高雄要帶護照嗎？

又係你地自己選出黎
咁快就響度怨